熱血公民地辦派糉 有意速入，

//早晨，今早在運頭塘邨口，派發地辦開張邀請咭、端午愛心糉派發詳情。

開幕典禮詳情：

愛心糉派發詳情：

無意

入咗 可以點

邊個食就喺25仔

熱狗D 資源真係寧捨多

拎左 真係好好食

有糉食喎

拎左 好好食

唔想入link

又係你 日日熱血熱血 熱你老母咩

熱狗就是煩膠

多謝熱血公民
多謝S_Kagawa

選舉到了 蟄伏波台幾年嘅熱狗又開始宣傳了

多謝ching支持我地成班兄弟開OT包的

btw 16號先未派 唔好咁明顯

佢有份包

有內部試食

蛇齋餅糭我以為只係建制派專利

選舉近了

不如話天國近了,熱狗們快撚D去死啦

要唔要叫健哥扣條能樣糧

你哋就好!!!
大埔咁遠 我呢邊無地辦
點解熱區得咁少咁唔公平?

樓主又bin自己屍

選舉到了 蟄伏波台幾年嘅熱狗又開始宣傳了

熱血公民一樣可以有嘢食

好難食 熱狗先食

我偷食咗隻比皇上扣左一日糧

你咪健哥

想食埋熱狗

係咪法子包？汪洋包嘅我想嘔

支持

吳生(9739 8497) Whatsapp 左你
留兩隻 Thx

蛇齋餅傻

法子連自己對波都包唔好

露曬啲餡出黎

你咁都記得？你似熱血份子

咁唔好派囉 啲廢老反枱都似

拎張紙都包到冚啦

259

人血糉

咪盲反啦
派傻都反

食完會熱血啲一定要攞

我係達哥fans

熱狗幾時派埋蛇齋餅

泛民夠會派呢啲啦
基本上派野係地區工作重要嘅指標嚟

醒少少啦懵撚，陳雲唔係一條濕鳩黎，
資深熱狗城邦派上次選舉已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地陳雲上次立法會選舉拎第13係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地15年專登選輸，為既就係專心搞網絡清算，熱普城分裂唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

1) 我地已經有鄭松泰(泰博)入左立法會，少陳雲一個有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話食藥食藥 ，食你老母，今年我地劍指區選票王！
3) 今年區選票王，下年立會票王，皇者再臨，其他政黨落場全部含撚！

我地有全香港頂級政治理論家陳雲+香港第一傳媒大亨黃洋達，拎你十鳩幾萬票根本唔撚係問題。
同場加映立法會選舉票王預測:
2020 陳雲
2024 黃洋達
2028 陳雲
2032 黃洋達
2036 陳雲
2040 黃洋達
2044 陳雲

老老柒柒，以政論政，理性討論
咁既陣容，其實唔好講立會，美國總統都分分鐘拎埋你。
岩岩聽美國果邊考慮緊破例俾陳雲參加2020美國總統選舉
睇怕空穴來風，事必有因。

秒撚左條盲反

六日子

陳云仲損唔損

陣間又話上天要佢選乜乜77

煤氣贊助㗎

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方

你放針煤氣公司？

有水喉咪有嘢食

熱血公民文宣仲好過班連登仔

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

點解唔參選都要宣傳

25

個cm擺明潤鳩你

隻糉都幾貴，咁都免費派

和好左

蝕住做

白痴!!!泰博佢哋自己貼!

二手飯？

再抹黑就出信

鄭禮志包個d食唔食得家

有坑渠味

食左 好食到喊

你25到扑街